捕螺墮海漢未尋回 親友哭喊

捕螺墮海漢未尋回 親友哭喊

港聞

女親友向大海呼喊，盼尋回墮海失蹤男子。
黃麗英攝

【本報訊】警方聯同消防蛙人及政府飛行服務隊直升機，昨繼續在西貢萬宜水庫東壩對開，海空搜索前日一名被大浪捲走失蹤的捕螺男子，事主多名親友在岸邊等候消息，憂心忡忡，其中一名老婦帶淚向着大海呼喊，期望尋獲事主，但經整日搜索仍無發現。

東壩海空大搜索

墮海失蹤59歲姓黃男子，在一間工程公司任職斜坡維修工，在萬宜水庫附近工作約3至4年，他前日下午出事後，搜救人員隨即展大規模搜索惜無果，昨晨水警及消防員繼續在現場海面進行搜索，其間消防蛙人潛落海中搜尋，政府飛行服務隊直升機亦在現場上空盤旋協助搜索。事主多名親友於早上11時到場在岸邊等候消息，其間一對男女親人一度激動相擁哭泣，一名老婦更向着大海哭叫，場面哀傷。
事發於前日下午1時許，黃駕公司車載1男2女工友到萬宜水庫附近行山，在行至東壩附近時有人提議落斜坡石灘捕螺，其間黃被巨浪捲走，友人見狀大聲呼救，驚動一名駕帆船途經的男子報警。
■記者劉永明、黃麗英